一人一個令自己開心既方法

跳樓

打飛機

矬Dee